hi 淡友月（837）

維尼巴打, 介唔介意留個 TG PM
有啲野唔明想私下請教下

入淡友區問啦